其實下一步要防範，係咪中共收買被捕者？

推

中共乜都做得出
迫年輕人(佢可能冇出過嚟)喺鏡頭前話自己收咗外國錢，所以衝
咁啲廢老、中國人就會信晒，終於有證據指證收咗外國錢「搞亂」香港